811 太古屠殺事件 葵芳毒氣室事件

已經係戰爭罪行
已經去到伊斯蘭國恐佈級別
獨立調查都冇撚用了
而家只有國際軍事法庭先有資格處理